屌你老味個撚個網上軍師坐係office涼冷氣隔住個moon係度指點江山

俾d信心前線啦，佢地個個係醒目仔女

急 召日本巴絲或者用開twitter巴絲
可以推廣到去日本
做好文宣

粵語

日文

國語

英文

幫幫手，share 啦！

收到